呢個盾好有用如果我地都有就好

拎出黎一開就係，仲要可以移動，同啲黑警對峙好有用